新手英國出車

新手想係英國出部116i or Golf, 過兩三年會賣返走，邊部會好d. 如果巴絲有其他建議都可以提供

巴打 我想問點解我online填申請考牌form𠴱時填到地址𠴱陣 填極佢都唔比我過既

巴打𠴱時係點apply?

我當時用學校地址唔得，係自己去post office填表，但係填表貴好多，建議用人地嘅地址，之後改返

Ohhh thanks 事關我都係填學校地址

學校地址點寄張l牌比你

寶馬保險好貴喎ching

budget?
牌齡？
本人幾多歲？
平時用車要求？

留意返保險貴到on9

第一次報 咩都唔知
因為平常上網賣野or人地寄野比我
都係寫學校hall房地址
所以唔太清楚

Hall房地址冇問題喎，我以為你填學校office個地址

number錯喎
係你 room number

有無試過上網買嘢？入 postcode 加 house number之後揀？哩到一樣咁做

全部都試過哂 都係話我postcode唔match 好無助

唔係你想買邊架就邊架
除時保險仲貴過架車
去confused同comparethemarket睇下架車要幾錢保先啦

態度正確

睇保險揀車

£13k
岩岩考到
20
返學，去下英國其他城市旅行咁

填表就寄到，網上寄唔到

13k ?
淨係車價定係包埋保險？
13k 是但買都得啦
不過新牌仔預咗天價保險
上 autotrader 望下

其實呢邊保險基本上都貴過香港好多

我月尾都買車 i know that feel bro

主要我想兩年後賣返出去，諗住買架好少少，唔洗total loss (雖然都會蝕好多）

建議您睇保險買
因為保險無得claim 返
車價都可以叫蝕少少

浄車價，但係£13k車保險平均都£3k，想死

叫daddy 出多啲囉
覺得貴咪買架insruance group 低啲嘅車
要靚仔嘅咪買新款啲，後生+無牌齡係咁架啦

所以我諗緊VW polo好唔好，車價平，保險又低d

其實可以考慮下全新嘅 Dacia

貴insurance同平insurance 差距兩三年加埋可以買到架正常車

晏d睇睇先， thank you ching

冇計

新仔疊埋心水買部up 咪算
其他 1L 車都可以考慮下
一係 google "best car for young drivers"

新車頭3年 depreciate 差唔多一半

Jazz 啦不如

1.5L engine 保險貴到飛起

唔買新車，一落地蝕一半

諗緊1.2L 有turbo 嘅golf or polo

成 3k 保你考慮下 1L 車算啦
up citigo 嗰啲低 insurance group咪算

Turbo
Golf
Polo 算啦

我架車坐4個人，1L車起步會唔會唔夠快. 知人揸緊1L Hyundai, 坐多兩個人，架車就唔夠力

Polo保險都£2300，116i 同golf £2900

要咁大力做乜

是但買架代步算喇
Corsa 可以考慮下

我都覺

今日坐一齊上 course course mate 部 seat citigo 1L 74bhp 兩個人都出奇地幾好力

Ching 係咪Warwick 出身，睇舊post好似見到你個名

乜事？

保險好貴

7k 新車樓主可以考慮下

13k買部mileage 細啲
1.4以下嫁啦
應該好多選擇
不過20歲應該要裝埋blackbox?

要呀

試過1L 揸motorway 會想死 成日週圍去買部大力少少既 依邊d 人揸得快過香港 除非你剩係留係town

差少少值得保險俾貴咁多？
fiesta 都好好力啦

agger